老龍又塞

多撚謝晒
利申: 唔影響我

條路又閪 又一大班直路狂灣路忙既傻仔
至少一星期撞一次

係至少一日撞一次

大大少少o既撞, 真係冇count 多佢, 我估...
btw.. 條路好似又爛多D

龍咁長

有名你叫龍長道

屯車之門

真係冇改錯名

仲有農場道
有名你叫農場就唔應該揸咁快

好彩搬左屋 1星期行10次 變行2次